[走得太前］一隊被遺忘的勇武本土樂隊

就係 KOLOR

明明7年前已經有天地會 圍城
好多都講政治 仲要捍衛本土
偏偏個個唱乜撚野無盡 奶共supper
KOLOR就好似香港嘅勇武派 係一個非主流
只係希望大家記得香港有一隊KOLOR
依家聽Kolor啲歌好有共嗚
走得太前

天地會

圍城

天地會 圍城

聽日見！

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

一邊聽kolor一邊行

播kolor

Push

推到上紅館

俾kolor成員教過夾band
真人都係好nice 絕對唔雙面
希望大家支持

係咪鼓佬

香港人唔係要捍衛本土價值咩
除左幫襯黃色小店
仲要支持本土音樂！！

唔係呀 不過打鼓都幾犀利

聽撚左幾年

講真，識貨先會知道點品嘗KOLOR啲歌

首大吟讓真係好似品酒咁品

大力推

唔好正係聽搵人民幣嘅supper moment啦

支持真本土樂隊

真係識貨既係會聽kolor
supper moment上咗神枱之後對佢地好感越黎越少
今年隻國語碟簡直係shit

Kolor真係好似寶藏咁

好鐘意大吟嚷 天地會 圍城

麥花臣個show簡直係世界級

首首經典

有故事先會聽得明

蛇吞象
賭博默示錄

企位high撚到

推

之前有巴打話聽親賭博都輸波輸馬

城市快將要死

跳到成個場地震咁

這些機會不屬於我

其實無盡首歌我聽幾多次都唔明講乜鳩
啲歌詞砌咗啲咩出嚟

如果這都算正常 你我結這壞賬

好想佢地上紅館

天地會好正
不過個人最愛係費城實驗

過客

KOLOR啲歌同啲mk公廁歌兩個層次

Mk仔先聽 天地會啦

幾獨特

如今已沒有退路
虛妄 恐怖 只可走到更高
如今可向天宣布
望著目標可找到
藏煙霧未曾迷路

曾想過是個句號
一進 一退 天空海闊聽到
曾一手撐起威武
為著自己的海報
能鋪盡面前長路

我要用結他充當戰刀
輾轉要攀高
結網就像拼命建造
終於一天 歌聲你也可聽到
誰人說無人做到

新起點 新焦點 這刻給你知道
人生永遠是極殘酷
當一天 烽火點滿天 照亮各路
重新的出發繼續踏步
如初衷不變那是態度

這一邊結束 然後這一邊有建築
退路亦進路 土擋水曲
不甘於縛束
憑我的歌 歪理摺曲
我沒認我命 極必反我的本性

我要用結他充當戰刀
真的會摔倒 聽我召喚各路信徒
普天星數 選到這破天跳蚤
平衡哪維度命數

梁柏堅同kolor好夾

賭博默示錄

Btw下年九展

愚公

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

天地會簡直係神作

話說樓下間qb house成日播kolor
狗衝去剪頭髮

勁過林夕同老陳

生於憂患

梁柏堅依家好似收收地皮
之前爆左食學生妹

繼續推

去！

但係當年law of 14 啲歌仲喺度就夠啦

會唔會靈感大爆發

仲有地圖屌

陳年黑暗鐵路
沒光線照路
每秒誠實裏默禱

陳光誠

呢隻碟 好撚經典

香港第一band

點少愚公... 最後個段直程係前線心聲每一個都係想以小搏大既愚公啊

人笑我糊塗 如押上前途
窮一生困天牢 我掘我墓
平一丘的土 埋一生的土
電燈熄了 天堂斷路

來到這句號 回顧這血路
誰希罕那分毫 割蓆棄袍
上天幫不到 移太歲的土
擎天一笑 天堂有路 愚公終不倒

Dear Jane sup9 冇一隊夠佢黎

屌你老母一聽到無盡就嬲撚到爆 kolor咁貼地走得咁前講到咁明都唔撚撐 啲歌仲革命過無盡啦

唔出名 冇人識

真係前線心聲

law of 14

冇得頂

唔明點解紅唔起

推到有人識

麥花臣嗰晚鳩叫光復香港仲驚會害死佢地
上次蘋果場 show 已經差不多一齊嗌
kolor

Law of 14
咪掛住做gym啦

新屋嶺多一隻狗

講革命一定kolor 可能當年太少前線

仲有好多意思
巴尼拉巴士
司徒華

好撚神

天地會

push

Kolor

仲有神龍教

呢個掂 不如改佢首圍城

真心正,歌入面已經講晒!

意志的勝力都好正

燎原之火 始於草堆的兔窩
要相信 花總結果 開不了果
意志 思想中的結果
星空中的那顆

冇乜人識聽，由期港女

唔似mk歌，所以第一次聽唔入耳，之後越聽越有味

佢引戰狗黎 block 9佢就得

依家前線，當年仲小學

天地會 好撚正 但香港人邊識欣賞

就係貼地唔商業 所以一路都唔多人識

利申由Surrealism聽到依加

Kolor唔同啲mk歌 唔係情歌為主

巴打幾後生下

圍城已經聽

依家開始識欣賞 希望佢紅得起

去咗佢地最近嘅演唱會同蘋果concert
好正
良心band

rubberband都好正

當年政治咁撚冷感

supper好彩果期無盡同小伙子彈起左

香港最後良心

愚公開始聽
好撚正

慢歌都好正
完全唔會比supper, mk jane差

我地幫kolor彈起圍城同天地會

幾時出新歌

雲圖 明信片 經典野

絲打在此
聽左kolor好多年

好似話作緊

絲打呢個絲打一定好撚正 明明kolor咁撚地盤佬

埋葬昨天理想 投身今天戰場 錯愛錢幣肖像
城市快將要死 如果這都算正常 你我結這壞賬

時差同圍城真係聽咁多年都唔厭

圍城無限loop

好撚應

飲過苦澀經已醇化 經過宿醉醒過來嗎
這一天 悠然喝下驚訝
我與你簡樸相處一秒無價 小巧之家都美化
由時間釀製自已的酒會灌溉鮮花
最美好的剎那

圍城好正
推

修羅之怒

where they now?

Hk

最近聽生於憂患

kolor同rubberband

雲圖 過客

終於推上熱門 下一步推上紅館

若怕辛酸生我在樂園

慢歌

推！！！！

是

black coffee and sleeping pills
利申上次聽完麥花臣先識呢首

推到變香港第一大band

I love kolor

熱門了 推

如今已沒有退路

Kolor個次幫星火籌錢既繁花音樂祭佢地都有份啊

由LAW OF 14 聽到而家...
以前啲歌真係好撚正好撚熱血
愚公、天地會、費城實驗、i、圍城、生於憂患
而家聽都仲係好應景

樂壇勇武派

kolor都老啦 比香港樂壇玩到無哂火
你地而家先搵返黎講
利申：fans

而家收左啲火

好慶幸仲留係香港 幫佢地推上紅館

梁槽堅啲詞

夾到

求下大家唔好唱pop music

呢種音樂係leisure 用架

大家一定要保持理性

同埋我定義呢個post 為周邊post

我零願撐tommy
因為佢企到好前

仲有獵鹿者

無辦法
而家有機會睇佢既Show已經要慶幸

由6 7年前開始聽
完全唔明點解會紅唔起

Kolor當年都好前 有出黎遊行
就算幾年後嘅而家都見到佢地
要支持就一齊支持 都係同路人

可惜冇咩人欣賞

天地會 圍城!

19毛聞

奶共supper??

沒有傷損怎發育健全

本身淨係識圍城
聽日開始坐車日日聽

不了 kolor啦

佢地而家好似無乜火咁 番黎啦

今次運動，KOLOR取消左大陸一場SHOW
更加講明以後都唔會再去大陸出SHOW搵銀
sammy由6月12日開始已經出左好多個post喪屌政權

其實佢地既犧牲同表態都好大
只係無Tommy咁出位
而家佢地受到既關注同佢地既付出真係唔成正比

巴打欣賞下佢地其他歌 都好正

將佢地推上紅館

冇錯 想有一次見到佢地遊行做show

好想kolor歸位

有去繁花
kolor 真係撐我地 希望大家可以支持返佢地

鍾意佢地好多年了，本土香港band一係聽kolor一係聽rubberband啦，乜撚野濕鳩同dear jane呢d就算撚數啦

地盤佬娶到Candy Lo都好L型je
聽開indie唔聽主流
Maniac首人格失格而家聽d歌曲都好L應

有冇方法叫佢地搞歌迷會

世界有天合唱

推上到紅館

雲圖都好撚正

愚公終不倒

佢哋真係好有料

本地band仲有好多好野既
tfvsjs呀more reverb呀thud呀呢d咁

但無論聽咩本地野都好
做乜撚野係要聽啲搵人仔濕鳩pop band呀！！！

香港本土band!!!

走得太前

幾好聽

係好好聽

長途車裡觀看 過客天天變改

幫推

希望推到多啲人聽佢地既抗爭歌

我都係咁話

之前仲幫星火籌旗

利申聽咗好多年，「時差」無得輸

一直都好中意佢地

沒有傷損 怎發育健全
從未傷風 怎懂得取暖
迷惘是覺醒的開端

今年演唱會同apple個場都有去 場場氣氛都好好

首首都冇得輸

跳到地震

暫時睇過最high 嘅show

要high有high 時差個陣都好溫馨

19就算啦拎黎同kolor比

Kolor上神枱

啲人鍾意後生mk多啲

支持

而家個環境更適合kolor

最記得都係佢同mc jin合唱嗰首... 我唔知功夫乜鬼

而且言行一致

生於憂患聽撚到喊，個心好up

supper真。假熱血
垃圾不如

聽左好多年
真心正

真熱血 只有kolor

多年fans

有興趣聽佢地live，蘋果既live有放到上果燃台，有課金既手足可以睇返！親口聽佢地講過啲咩

也許

最尾，"我要真普選"

呢首真係好少唱

真本土

真，我都係最近因爲反送中所以先識到佢地

屌 佢地好多歌都應一應!!
點解唔紅架!!
唱歌既唱下佢地首天地會仲好啦!
見到無盡係playlist真係燥撚左

但好中

我愛kolor

中學生聽到出黎做野 第一首夾band就係圍城 時差law of 14首首都咁正 再舊啲明信片 燈芯 [i] kolor真係最正本地樂隊沒有之一

做左歌迷未

推到佢地紅

制度壓迫一朝過期

候鳥 時差

半首歌同明信片都正

而家聽返獨立曲真係別有一番滋味．．．

個日繁花型撚到
佢地話 :唔需要再問我地咩立場 我地係香港人 ！！！！！

仲有愚公，賭博默示錄!

Law of 14出左唔少正歌

只有唯一 推

推左好撚耐啦屌 諗爆頭都唔明做咩唔紅 明明詞又正d歌又易入口 可能佢地太過揸緊宗旨
但真心鐘意既fans係一定一直會鐘意 唔會走左去佢地7月場show正到仆街!!

家陣d唱歌團出去唱乜撚左膠海闊天空呀 不如唱多十次天地會暗屌中共港共佢老母啦 仲有士氣

明信片聽到頹..

前線播天地會！

再唱無盡就係死on9

真心唔知有人播過 respect! 有taste!!

以後要更多人播

終於有人post

要唱唱圍城

海鷗已告別了換成烏鴉

kolor真係正，曲風多變，但硬係紅唔起，係咪唔係情歌夢想歌啲人就唔撚識聽

唔知可唔可以推上紅館

好撚前

曲風正

一直都有聽開
但由612嗰陣開始
差唔多日日loop生於憂患
之後2個月日日手機playlist全部都係kolor

我都係咁loop 真係好應景

諗起都打冷震
好正

由初中聽到而家⋯⋯次次完show都會同曬fans交流完先走 對歌迷真係好撚好！！！

呢首係高豐寫

睇ig
Michael真係有做過一排地盤

第一句真

期待下年八月更high

蘋果concert果次sammy話唔再返支那
真本土樂隊肯為香港放棄支那市場
咸咗

第一首聽係喺電台聽到《了不起》

了不起
為何無聊演大戲

召喚 @有隊樂隊叫KOLOR 巴

由《圍城》《了不起》開始聽，原來已經9年
近期勁loop《生於憂患》

夕爺

你望下LMF啲歌先，廿年已經唱緊

講Kolor
堅仔梁柏堅同佢地夾好多

Kolor每個人都有故事

要大力推！

btw 有無人覺得Robin好似胡迪

你講講下 我真係覺

kolor之前成日上廣州 深圳開show
好好奇之前點解可以比佢地唱呢堆社會抗爭歌

以前有段時間好頹覺得人生冇咩意義咁
日日淨係識食訓打機
第一次聽生於憂患聽完之後喊左覺得自己唔可以再咁樣落去
之後都開始有返自己人生目標 會盡力做好自己
先有番覺得自己係生存緊嘅感覺
某程度上佢哋啲歌都算拯救左我人生

永遠支持佢哋 期待下年9展

輸出革命

Kolor拯救人生 推到佢地見到

好鍾意佢地 唔明點解唔紅 好多好歌

好鍾意愚公

我第一次聽梁柏堅呢個名都係因為KOLOR而唔係改歌詞

Law of 14嗰期一個月出一首都幾癲

哥哥 聽日約你地一齊去銅鑼灣行街街好不❤️❤️

Kolor世界第一

手足真係要聽<<天地會>>, 一開波｢我們學說謊｣就知咩事！

各位請支持kolor,之前sammy表態支持我地,話唔會再翻大陸開concert

7年前天地會已經講攬炒

tui

十年前中六 果陣上myspace 聽kolor
依家已經覺得自己好老了

了不起，為何無聊演大戲？

真呀，成日一出新歌就聽， 一聽就覺得一般，之後再慢慢幾次就覺得好正。
都唔知點解

kolor

屌你，tfvsjs 真係神枱級， d歌藝術品嚟

Btw life was all silence 都好正

圍城幾正

一路有聽

又話新一大 人呢？

721 第二日903早霸王播 生於憂患，喊撚咗

up

雲圖

聽日港島見～

真係唔明
明明好多歌都係講本土社會問題
點解冇人力推得咁少views

twisted live個陣得7成滿真係有d sad
今年可能咁岩又撞到反送中
打爆左麥花臣
kolor唱得興奮我地又enjoy
佢地係香港既樂隊 KOLOR!
michael:有啲地方，講咗某啲嘢唔去得嘅，咪唔好去囉 ！
喂本土band唔係唔撐呀?

721
831
新屋嶺集中營

小妹之前唔識貨 睇完麥花臣show後即轉kolor粉

一直追開

上次concert聽頭幾首個rundown聽到我好滾動 天地會 獨立曲 尋因果
最衰之前蘋果個live搶唔到飛 不過見呢幾年KOLOR多咗咁多人聽我都好開心

Kolor 世界第一

你我結這壞帳

由圍城開始聽到依家
個時蒲吧band show好撚正

要再多啲 多到上紅館

呢隊真係好撚本土

邊唱邊行

初老

[遊行要有目標] 915 有幾個支線任務大家一齊完成好唔好？

麻煩大家最後一個朝早正皮幫推

Sammy嗰吓真係谷咗好耐好耐

gphone喺入面受緊的時候，都透過電台播生於憂患而受感召

佢自己講，好似約個零月前fb live，唔太記得

喂！！！！！

笑咗

呢單真係唔知

圍城已經係10年前嘅歌

講完 佢地ig得果一萬人follow

如果有卧底狗，大家應該咁應對

神奇膠先至係

但最官仔骨骨
要返工又要進修

結果有時出唔到show要搵人頂 又有fans有聲氣

獵鹿者今日香港

聽咗好多年啦

講真 佢啲social media經營得好撚差
出商場show之前冇乜宣傳

有次佢有宣傳到
係星期日赤柱定黃金海岸show
一早諗住去

點撚知前一晚見到出曬相
原來突然改咗做星期六

以前個個月都好期待law of 14
唔係話要逼人表態
但勇於表態嘅band係更加值得支持囉
推到KOLOR上紅館

獨立樂隊無計
無人幫佢打理個page

大吟釀真係痴撚柒線地正

上次睇响蘋果個show
佢哋講到明唔再返大陸
所以我哋更加要支持佢哋

Greatest concert ever

垃圾band 神奇膠

同被kolor成員教過
佢地真係好正好nice

其實當年mr都有大廈，佢地係咪奶共就冇留意

費城實驗
愚公
天地會

辭演橋底之後又出返橋底show,不了

呢首神曲

G 持

7月麥花臣個show正到唔識講，佢地已經唔係表唔表態咁簡單，根本就係真香港人，一起同在

是咪讀color?

渣馬都見到佢地打氣

完show仲要播do u hear the people sing,.痴左線

成日聽live
office響佢地band附近

係

當獨立曲這裡奏起
願你我 會一起見證今天已到

香港人要有盼望

推上熱門

第一首歌 天地會已經喊咗出黎

未入已經估到

仲有有神龍教國教歌

-舒適的溫室那是誰的家
如幻覺的浮華延續的都市神話

仲有個backdrop

但我寧願喺麥花臣呢啲細場搞
氣氛好啲

啱啊
始終睇band近啲氣氛先正

2020九展見

最愛既本地band推比多d人識

7月個演唱會

michael講個段野真本土

個段好感人

推到佢開歌迷會

聽過一次live
真係冇得頂

獵鹿者...

我反而好鐘意二月十五

係蘋果show 臨走好搞笑同親民

有見過佢ig story share KOLOR嘅歌

總之佢地就係水準保證
抒情又得，政治時事又得，傷秋悲秋都得，得左

喺蘋果個場又真係玩乜講乜都得嘅
應該因為安全考慮所以擺櫈限住大家活動範圍，如果唔係就仲開心

推上紅館

淨係識時差同圍城
佢地唔係退出咗樂壇一段時間喇？

有段時間好沉 但冇退出

不嬲係好過supper啦

同意隻國語碟真係好差

紅館唔俾企架！有期佢地都唔會做啦！要做一定係麥花臣

紅館唔俾企架！有期佢地都唔會做啦！要做一定係九展啦

Push.

共 艷陽在照 有星作兆 旗一揮淚會澆
植根樹苗 高唱歌調
誰知有種抗體 未能受制 細胞悍衛
球帽充當鋼盔 密室自危 呼喊到底

屌 識聽

也許好似係講南丫海難

第一次去蒲吧睇kolor係中一
嗰時啲人聽牙gem

屌 我係中四
完全係自爆年齡

今年第一次聽kolor live
出年九展再見

而家聽返首獵鹿者應景到
自然被殺合情合法
這裏有安居

好想喺現場

獵鹿者=64

尋因果呢

費城實驗

只聽kolor

大力推!!!
Kolor值得擁有更多！
仲敢為香港發聲 支持香港人既我地都要大大力支持！
出年九展見！

正確

之前sammy個ig 同大陸狗罵戰Tim依家關埋 所以支持本土band

留喺香港 值得擁有更多

無可挑剔

有咩歌推介

光復香港運動

圍城 天地會 你慢慢聽落去就會欣賞佢

無得頂

g持